一定一定要珍惜剩低同父母相處既時間

每當父母哦你問你既時候 我諗好多人都試過嫌煩 然後務求一兩句內hea覆end左個topic佢 或者甚至無視

唔知你地有冇試過 每當係兩登或者網上總會睇到啲勸世文講類似既野
你可能會一笑置之 又或者感觸幾秒 然後用半秒反省再用多半秒下決心要對屋企人好啲
但無論你係邊種都好 99.87%情況下再過多幾十個半秒
你就會拋低左當初既決心
然後周而復始繼續落去

唔知你地有冇留意到過
不知不覺間 父母開始多左白髮
不知不覺間 對比起牆上或者櫃入面既合照 原來佢地已經蒼老左好多
不知不覺間 係街到一齊行既時候 行下行下發現佢地比舊時行左慢好多

雖然好肉麻 但每當諗到呢到 我都會忍唔住攬住屋企人講聲我愛你
雖然真係好骨痺 但我覺得如果我唔講出口 遲啲一定會後悔

因為我一直覺得好多時永遠都係得屋企人 永遠都只求付出不求回報 永遠都眼裡只得你 永遠唔洗怕比人出賣

永遠唔洗擔心對方講既每一句係咪謊言

歌都有得唱
多好玩的東西 早晚會放低
從前並肩的好兄弟 可會撐到底
愛侶愛到一個地步便另覓安慰
枉當初苦苦送禮 最艷的花卉 最後化爛泥
再親密既伴侶再親密既朋友 絕大部份既佢地無一例都會成為生命中既過客 時間耐左可能連樣都開始諗唔起
但父母永遠都會係你身邊

每次聽呢三首歌 我都會忍唔住流馬淚 一首講老豆 一首講老母 一首講自己

PS 仆街父母請手下留情別駁嘴

毒撚Kai post沒人理 柒到找loan捐

岩啊 但諗到要嫁人去人地屋企服侍人地父母
不如都係唔好嫁

嫁乜鬼 父親已是上世情人

我理you bf

紙？

係

今世冇情人 咁下世係咪冇老豆?

父母先係我地最值得信任同至親嘅人
所以我地要愛錫佢地

咪撚咸啦

父母真係唯一唔會出賣你既人

你係who

咁咪做隻貓做隻狗

父親節請左老豆食飯未呀仆街仔

咁我都會老既姐

帶定頭盔 仆街父母另計

Whoooooo

到你老既時候 想搵老豆老母講句野都唔得了

All in 巴拿馬1000倍 凱旋門都有得你買

你既觀點同牛奶會過期所以過期前飲左佢一樣

2？廢？-.- who

屌你木咀 who

咁冇乜bf-.-

我唔飲奶 會頭暈

咁快 歪

嫁比誰

你6人？

會過期既飲品好多
問題重點在於取捨
包括你自已
都係會過期

4奶都做

被廢6？

你擔心嫁左，要服待業主和地產商好過啦。

父母的愛跟空氣一樣不會過期

米拉

昆9？木咀

講 who are you

你試下再串我

9up9 賤刀

勁

9up92

先殺後姦

認真post, 5p回覆

夫目前犯

被5p污染

不想坐花廳

正經人家

Stalk我